依家啲學生妹有紋身 我望唔透

老鳥
以前啲學生妹唔係咁

係咪印水紙嚟架咋

係咪臭架

北角？

北京北角

係

細細聲同你講
頭先佢轉身
見佢心口好似都有
可能真係貼紙黎

彩繪都變紋身，樓主啱啱出冊？

屌你張相
就算彩繪
咁樣番學冇問題

夜媽媽返乜撚野學校呀

影張相都離咁遠 毒到呢

咁我真係孤陋寡聞
呢啲嘢好似裝飾品咁
幾秒帶上身 幾秒可以除番
唔會留痕跡

on9
行去同佢合照再post上黎好唔好